銅鑼灣有人墮樓 有人質疑係假消防

有幾個網民話覺得呢幾個消防唔大隻
質疑係咪假消防

呢度有消防巴打
想消防巴打講下平時多唔多消防身型似佢地咁

東方又報，今午(20日)5時36分，一名男子於銅鑼灣利園山道54-70號鳳鳴大廈高處墮下，倒臥低層單位的平台重創昏迷。救援人員接報趕至，立將傷者救落地面，交由救護車送院搶救，警方正調查男子身份及墮樓原因。😭

相片見傷者面部嚴重瘀傷，另見救護連氧氣罩都冇提供，相信已明顯死亡，並非如報道所說昏迷...
有進一步資料稍後補充。

手足留意🙏
—————-

推

好多消防都唔大隻 鋼條咁嫁乍

定還是比厚衫遮左所以自睇落冇咁大隻

個頭盔寫住WCh = 灣仔
唔係個個The rock 咁架
有d玩街健

又係
未必係大隻 可能係結實但冇操到咁大隻

又係
可能係fit但冇練大隻

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

如果真係死亡嘅話，救護係會即時宣佈死亡
唔會花功夫送去醫院

即係平時見到案發現場用綠色蓬cum住嗰啲

身型又唔代表一切既

有d 閪位鬼祟位救人呢d type就著數

fc 既野。 高層藍，撚fc 到咩

無波嘅女人係咪女人？

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

推！

仲瘦過連登啲毒撚

有無見過李小龍著長袖衫？

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！